{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 까사델쏠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによって未成年者は入室できず、追加的に人数が増加する場合にはペンションに連絡しなければならない。 また、基準人数を超えると追加費用が発生し、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられない。 ペットと一緒にいる場合にも入室を拒否されることがあり、法的に青少年の混宿は禁止されている。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定によって決定され、払い戻しも受けられない。 次の利用客のためにチェックインとチェックアウト時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にある。 宿泊中に特定の料理方式や個人的な炊事道具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されている。 無分別な娯楽や過度な飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与えかねないので慎まなければならない。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しを受けることができる。 また、ペンションの期間が未確定であれば、料金および料金表が誤って反映され、自動キャンセル処理されることがある。 予約特典としてはスパ利用、バーベキュー利用などがある。 スパは制限のない時間にジェットスパを利用でき、バーベキューは炭とグリルを含む利用と追加料金を払えば牛肉セットやドッグセットを利用できる。 子供連れの時は安全に留意しなければならず、客室ではIPTVとWiFiを使用することができる。 プールは7月初めから9月第1週まで運営され、ペンション内の屋外プールで簡単服として利用できる。 駐車は8台以上の駐車施設が完備されている。 芝生庭園とキャラバン遊び部屋が利用でき、利用時間は入室から午後10時までだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションに入室するためには、未成年者は何歳以上でなければならないですか？",
            "answer": "ペンションに入室するためには、未成年者は大人と同伴であることが必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が増える場合には、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊人数が増える場合には、追加的な連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットと一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "ペンションでは、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での未成年者の予約と利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊施設での未成年者の予約と利用は、宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のためにチェックインとチェックアウト時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に客室や周辺施設の毀損や紛失が起こった場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊中に客室や周辺施設の毀損や紛失が起こった場合の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が用意されていますか？",
            "answer": "予約特典としては、スパ利用やバーベキュー利用が用意されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの利用期間は7月初めから9月第1週までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場の台数は8台以上あります。"
        },
        {
            "question": "芝生庭園とキャラバン遊び部屋はいつまで利用できますか？",
            "answer": "芝生庭園とキャラバン遊び部屋は、入室から午後10時まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 498
    }
}